［韓國戰線］韓國最大遊戲媒體頭條報導撐香港！幫手like佢嘅FB帖子&youtube影片

TIG韓國最大遊戲門戶網站，仲大過NAVER

頭條報導，內文仲解釋晒來龍去脈

FB POST：
FB comment同TIG網頁評論區互link，香港人用FB推方便啲

唔好唔記得LIKE影片！

［東南亞戰線］新加坡遊戲媒體出post撐香港，facebook俾奶共圍

推